未相信情懷輸給世道 仍在亂世中開花結果

Loop咗成個星期
好浪漫

系牙

做乜9

推

不了

收皮啦你

唔喎

我收先了

做乜呀

收皮訓覺咋

點G你啫

高汁歌

毒撚無街岀呀?

有taste

你好

好耐無見

痴線佬

Fuck you

驚

點

撩交嗌?

而家先知你個冧巴咁前
點做到

毒撚梗係長時間上高登 一見到連仔po咪即刻sign up

我個時好似isp email 搞咗兩日遲咗

不理誰人夜夜笙歌 別管世界艱辛的錯

你唔夠毒

又要開始聽了

咩歌

亂世情侶

我前排都日日loop
睇埋mv直頭眼濕濕

Mv我未睇一陣睇下先

死變態

癲佬

做咩阻我搞矮妹

已經矮仲要搞

佢冧我

屌你成班癲佬

死癲佬

蒲頭了

唔似你班死癲佬日日睇住連登

搵你傾吓偈姐

淨係同靚仔傾

關我蛋治牙⋯😑

你覺得自己唔係癲佬?

肯肯定唔係

你自我認識唔夠

秒回我未

約我食飯未